有冇巴打女朋友大過自己

前排識左個女仔，對佢幾有好感
岀過幾次街知道佢都對我有feel
但最近wtsapp先知佢大我差唔多五年，之後dead air左幾日
佢問我乜事都唔知點答佢，想問下咁多位巴絲仲繼唔繼續好

人地唔介意你介意條毛

你介意咪唔好一齊囉，講乜鳩

唔要俾我

歲數係個問題咩？我之前個大9年

女朋友大我五年
其實人地都唔介意 你又怕咩呢 不過你就預左唔好同人玩玩下 姐姐好處就係好照顧到人
利申 拍左就四年 我仲讀緊書 佢做緊嘢 諗住結緍

35-55歲先正

我女朋友條J 大過我

我唔係話介意,但大家年齡相差咁大,生活會唔會有磨擦

我都係咁諗,佢而家適婚年齡,如果我仲浪費佢時間,會唔會好賤

巴打驅風味濃

年齡相同生活就會冇磨擦? 真係聰明!

佢大我5年, 我27

唔想結婚咪阻住人

30+就咪啦

女友大我一年 冇咩分別

放過人

姐姐先正

識左個幾月,洗唔洗咁深入

好多方面因素,一來佢年紀唔細,二來我A0,好驚咁就一世

A0

玩到爛晒再搵個A0賣單

拍拖啫
又唔係過人世
有feel咪一齊
無feel咪走人囉

年齡唔係一個問題

佢之前有個拍左拖好耐既男朋友,上年先分手.